有無巴打用緊 / 想買無印空氣清新機

可唔可以講下使用情況點
夠唔夠用
屋企大概幾大

Thanks

好貴 同埋功能好似好少

貪佢細細部 同埋係同bermuda一齊設計

功能唔洗咩 用手機app 同放濕氣個d

無想像中咁靜，但係係乾淨左既
利申未用過其他比較唔到

巴打間屋幾大
夠唔夠cover

買返sharp提子機啦

我放係房，所以唔知夠唔夠

Sharp提子機係乜料子
願聞其詳